(再開) 覺唔覺紅van先有香港味道 舊式效率

開錯台 再開

舊區紅van 基本上無鬼佬識搭 就算係鬼都要講廣東話
車頭用手寫牌 落車要大嗌 要自己記街名路線
預備好銀仔 要找錢既前一個街口要俾定
上車即刻坐 唔好慢動作揀位
開咗門叫你上得即係有位 上到黎唔好仲成隻鴕鳥咁望
黃燈都會衝埋 唔會拘泥於小節
車程長有時會播經典歌 上次聽住鄧麗君全集返屋企 覺得司機好有深度

邊個鄧麗君？

鄧麗欣家姐

細個成日同呀媽搭荃灣觀塘van ，每次行到龍翔道都會好鄧，然後司機位啲銀仔就會不斷震有聲，再加埋司機call 台收得勁差個啲音，隱約咁聽到另一架車啲司機講野 ‘葵芳邨執多件’， 呢種感覺真係香港先有

係 多雜音 但唔覺係嘈音

咁叫有香港味道

紅van司機>>>F1賽車手

好少坐 唔係住果頭
永遠唔知邊可以上車
坐uber重好啦屌

好靚 90年代

而家唔係上車俾錢架啦咩

都唔一定 短途多數落車俾

樓主點睇司機係總站死都要等14人以上先肯開車

而家啲19座紅van慢撚到豬油咁
開門都慢過人

開門唔係拉手制既根本唔係紅van啦

已經唔係果種感覺 無晒不羈既風采

我自己ok 當係等巴士黎咁 不過有個位坐住先咁解

俾錢俾慢d都屌老母

紅van都吹奏

窮撚要靠垃圾交通工具都可以吹奏

窮撚先要 J 松島楓，有錢你直接扑啦，

垃圾

你條垃圾膠袋值五毫子仲好意思出聲

有客要落車，車未停定已經開門，車停低度門撞到bang bang聲

再耐d以前紅帶係車身中間位置

有似出咗紅隧口落車唔記得俾錢，司機竟然無事

依家限左速冇爽，以前下下過百真係爽撚到叫出來

認為搭交通工具就係窮既個腦唔知裝乜

Van仔最好係一定有位坐 唔駛煩廢老座

19座正垃圾
完全唔係果皮野
無哂果種快狠準既味道
限速慢到仆街
度門唔知做乜柒 不如學埋地鐵嘟完先關門啦
隻窗 開得果丁屎係想點
正苦個標準化真係多撚餘

支持小巴佬tune 返變舊車
快狠準

通宵van 荃官 100行龍翔片住過灣
西環 旺角

紅van路線要靠口耳相傳
要好似玩RPG咁問周圍d npc

你幾可見毒撚答紅van？

以前D交通工具/Toyota車款好睇啲
定係我自己問題
依家出襯啲車款都好撚圓潤 連警車都係
啲直角先有霸氣

利申:唔識車

以前係香港仔返過工,
要由交易廣場搭去田灣

條路經瑪麗, 好多醫生護士都搭

試過有一次係交易廣場開左車無耐,
有個乘客突然嗌心口好痛話要落車, 講完唔夠兩秒就暈左

有乘客一睇勢色唔對,
即刻同佢檢查, 然後同司機講

"佢急性心臟病, 要即刻到瑪麗!"
"麻煩架車開定D, 我要同佢做CPR"

跟住嗌坐隔離果個話
"打呢個電話俾DR. X, 叫佢準備好A&E"

個司機即刻講左一句
"有無人要瑪麗前面落?"

跟住停左架車, 有兩個人落左去

呢位著銀色戰衣載反光護目鏡嘅司機, 就開始火力全開
睇住個車速錶120...130...140...
係香港仔山路逆線極速飄移
車外境色愈黎愈模糊...

而個位醫生同另外一個女乘客就幫個病人急救
好野嘅係, 架車真係好定
紅VAN嘅雙人位就變左急救床

結果唔駛5分鐘就到左瑪麗A&E,
一隊急救隊已經STANDBY,
即刻移左佢上白床, 推左入去

不過個司機俾兩隻駐醫院警犬喝左落車
個醫生就衝落去屌鳩果兩個PC,
佢響朵係瑪麗心臟科主管黎, 要佢即刻放人
跟住就一直屌

PC放番個司機之後繼續揸番去田灣,
仲早過平時就到

睇完都覺得當時好刺激

man到

講開香港公共小巴司機，我覺得真係勁過麥拿倫車隊...............
淨講圈速一定係小巴佬勁，
但講好灣，一定係巴士佬，尤其係渣港島半山，赤柱及海洋公園線果D，
但小巴佬能夠用架小巴做到飄移喎~
據路透社引述，香港小巴佬對秋明 AE86 睇法："86 呀 ? 不外如事!
跑嬴我架 Toyota 小巴先講啦~"

而家有d小巴咪有顯示車速既表係門口隔離，
超速會響個隻，但係次次響到爆都冇人理，
每次一片彎d人就會望住個表，淨係睇住佢響，
好搞笑

大家有冇發現佢地唔止行車快? 上落客都快ga
有時見人夜晚撘Van仔，
司機永無停定比D 客上車，往往要人地自己助跑幾步，
架車開定門駛到埋 o黎果陣就順勢跳上車，
當司機大佬"feel"到你要有其中一隻腳係踏左上車時佢地就即刻地板油去，
而上左車之後亦甚少需要用自己既腳力行去座位，
因為佢一加油時，架車 o既衝力已經將人"fing"到去最近既座位上，
緊緊既將人背隻黐晌椅背上面~
同樣地落客時，D司機永遠唔使拉開門手制，
佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

仲有而家發覺D小巴成日界 civic，
D小巴佬將架 Toyota Coaster 調較到變左 ----
"Toyota Coaster integra Type R"
civic 咁就收左皮~

小巴佬使乜空氣動力學呀?
小巴佬使乜定風翼?
小巴佬使乜大包圍?
小巴佬使乜19吋合金鈴?
小巴佬使乜VTEC?
小巴佬使乜快cam?
小巴佬使乜大尾牙?
小巴佬使乜氣蕉+中至尾喉?
小巴佬使乜防滾架?
小巴佬使乜咬牙避震?
小巴佬使乜米芝蓮?
遇著小巴佬Type-R行埋一二角..............
如果我識寫game，我都會寫返隻"crazy van"， which made in Hong Kong

最後，我建議D小巴全部都要加裝跑車坐椅及五點式安全帶，
一黎可以俾番乘客少少安全感，
二黎可以當係香港特色放係旅遊指南推介，刺激旅遊業。
不過就唔可以係依家迪士尼的路線上實施，因為遊客們乘坐過後，
將會令他們對高速麻木，乘坐過山車時將會冇晒feel~
小巴佬 ，簡直就係香港的冼拿，
真係服到五體投地

巴打好勁 對於小巴好了解
急剎果度好好笑
絕對同意可以係旅行推介

覺唔覺紅VAN多數控得枝棍好好?
綠VAN好多阿叔渣車渣到CHOK到仆街
特別轉波果下
好想大聲屌柒佢叫佢捉返緊個節奏1212啦
幾時到你隻閪手郁呀

紅van 果啲司機自己生意黎 肉緊過綠van好多 技術都好啲

依篇野次次睇到笑

綠van成日請埋d阿伯去揸，chok到嘔，停燈位震震下

我個名

開到90以上先係真紅van 頂唔順既去搭巴士

推薦柴油快車pv4399

個名

灣仔至荃灣紅色特快 城巴930不了

巴士要等埋站 小巴dllm 急剎用慣性引力推開度門再靠乘客自己醒爬兩秒落車

啱啱深水埗紅Van 番大埔，站頭真係等左成個鐘 不過冇既，e d 鐘數都預左要等人，e d 時段唔趕時間我都會揀小巴。

Lmlm

係咪嘉頓對面上水小巴經大埔？ 果間真係耐 我搭過一次

咁唔user friendly不思進取既特式的確係好香港既

就係果架 星期1-5 放工時間等成個鐘都冇車，星期六等成個鐘先開工

先開車*

果架搭左一次都怕 我坐開青山道啲中短途就快 長途就凌晨啲旺角van

宜家鎖曬80悶好多
未鎖之前佐敦去置樂，行青山道最快有126，架車震到仆街好似要解體咁樣

最瘋狂搭過入石澳小巴
個司機係對講機俾人催快d入
每個灣都過得好靚
速度冇低過 keep住響
見車過車

你廢啫，我揸開車有晚飲多咗都識Google 站頭上車啦

做完功課未

廢老司機反佔中完全體現香港人搵食至上嘅心態

126 @@

成浸尿味

試過9月29號嗰陣搭觀塘-藍田
個呀伯司機同個熟客吹水，問個客一唔一齊去旺角過夜，仲話做埋呢轉就上宜安街惠康買幾箱水同餅車過去

屌你開住門玩賽車 扮聽唔到飛站
呢d香港特式真係留返俾你

張凳

街頭移動炸彈

電車先有香港味道呀

同意 不過只係住過港島短時間 無咩個人感受
但前排一條友由中環坐到筲箕灣來回去沈澱一下

上車無禁區
落車有禁區

老豆以前揸綠頂，但係揸到好似紅頂咁，因為係拆帳
其實而家都冇分綠定係紅頂快d，拆帳路線就快，月薪就hea揸
搭過一次老豆車，明明落斜轉緊灣都加速，以後唔敢再搭佢車

有啲月薪、但有編定班次嘅線都會飛得好快
快快手返站頭慢慢吹水煲煙

住新界，唔識搭紅van

有次凌晨搭青山道係旺角去長沙灣
Dllm我上左車之後原來d乘客好快落哂車
沿路都冇客上
個師傅好似好燥咁
全程揸得快仲同d的士鏈車
你過我我過你
呢七分鐘我成世都記得